機場抗爭令港共回應5大訴求

只要分析機場獨特性同唔衝擊既安全性，會被暴力鎮壓既可能性真係好低。黑警林奠係孭唔起八國聯軍對香港發黑色旅警同外交風波。
當然你話港共癲左乜都有可能，但係個機會率好低問題，但大前題係一定無衝擊禁區。
FF, 如果仲有個"台", 如果有成最少10 萬人在場,一齊決定坐低唔走,要求林鄭到場對話回應5 大訴求為止. 港共一定跪低.
唔一定唔成事, 因為5 大訴求係所有人既共識, 就算臨時有個認受既大台領導做呢件事應該和理前線都可以接受。